7仔哥哥咁識氹人 買罐酒都要問我幾多歲

認真post

我個樣有咁後生咩

我都想買，無錢

好難飲
On9先飲酒

細路仔先覺得難飲

我00後

又唔係7仔姐姐，你開咩post

我講咩你都淨係覆藍色

因為真係好唔開心

屌我夠唔開心

一齊叫春

愈叫愈頹

新法例
我上次買野 見到個阿叔買酒職員都要問佢拎身分證 之後職員就被人屌啦

無圖點同你認真討論

有咩咁唔開心？

見唔到想見既人